有無平時都有潔癖既人同我一樣覺得好辛苦

未爆武漢肺炎之前都會成日洗手
好易就會去洗 唔計去完廁所洗手 都有大概10次到
隨身一定會有包濕紙巾係身拎黎抹手
返到屋企一定要沖完涼先可以上床
手機每日都一定要用消毒濕紙巾抹手

但自從爆武漢肺炎之後
潔癖越黎越嚴重....
洗手至少每日洗10幾次 洗到隻手都變阿婆手 紅哂
仲要開始有少少龜裂 搽完cream都乾

濕紙巾同酒精棉片仲要買少見少 越黎越難搵 係我平時生活必需品黎架嘛
而家要就住就住咁用 係屋企就算知道乾淨都唔敢亂掂

有無一樣有潔癖既人都有同感 覺得越黎越辛苦

帶手套

男人就冇所謂啦

就黎去到呢個地步架啦

連登上的另一個我

潔癖嚴重到想死
成日比屋企人罵

係咪有強逼症?

我明白你架巴打

潔癖是強迫症的一種，即把正常衛生範圍內的事物認為是骯髒的，感到焦慮，強迫性地清洗、檢查及排斥「不潔」之物。

戴手套感覺會好過成日洗手，呢排我都嚴重左

以前明明洗十幾次都冇事
接觸完TG之後唔知點解變咗阿婆手
用咩椰紙油凡士林都變唔翻滑
大家圍爐取下暖

連登勿相認

樓主

但你唔會都接受唔到咩
心理好排斥 都覺得好污糟過唔到自己個關

見到火酒都買唔到 就覺得好焦慮

我用凡士林都唔得 隻手乾到好似變左硬塊咁

係強逼症黎
你要控制自己唔好狂洗手

皮膚係好易敏感

我平時一定要帶酒精喺身
平時返工會經大廈後門
平時運垃圾車嘅
依家冇酒精真係唔知點做人

嚇死以為自己隻手
同你好似 前日出街好凍隻手紅到爆哂微絲血管咁

睇你好快變主婦手

我又未去到咁
但會想有支有酒精傍身
感覺乾淨d

我盡左力架啦
係咁同自己講乾淨架啦 唔好洗
但而家肺炎成日會凝住凝住

樓主張相 我都以為係自己隻手

我本身隻手掂火酒 消毒藥水 會爛

一日洗幾十次手
隻手掂到自身以外既野>洗手
出街無得洗就用紙巾瘋狂抹手
隻腳都係

我屋企會有支火酒放係到抹手機
未癲到帶出街

酒精會令到對手好乾
加上見到有啲紅 應該係敏感

利申濕疹 用水成份比較多既濕紙巾加少量酒精搓手液

見過有人淨洗手唔冲凉

其實樓主都係輕度潔癖姐
洗手抹手機同返屋企沖涼好多人都係咁
「不會孤單的，有人懂就好。」

有D重度潔癖開自己房門都要用紙巾隔
沖涼沖個幾鐘

洗到隻手爆拆

建議買支潤手霜嚟用
感覺會好啲

差唔多架啦
成日比朋友話我隻手好乾好鞋烚烚
夏天會好好多 因為天氣無咁乾
一到冬天真係想死 洗手怕凍又要用熱水

睇潔癖撚既強逼症好正

同你相反 個人好污糟
又做工程 唔洗手做拿野食

尋日見到話唔好洗太多，有cracks嘅話會更加容易細菌入侵…

我試過一次咁乾去掂火酒
係好痛
我會乾到好易介到手

不過洗得手多真係好少病
其實一個社會人人都做好衛生習慣
洗手嘅責任人人都可以分擔下
奈何好多人係好污糟
出到街就冇得避

樓主可以試下搽呢枝cream

而家台灣限咗口罩出境 仲未限酒精棉
大家要唔要去網購返幾盒

潔癖患者表示：而家全家同我一齊嚴格執行“日常清潔”
包括掂過咩（除左自己、自己張床、同自己部電話）都要洗手，全屋一得閒就用火酒抹，飲完水嘅杯立即洗，食完嘢立即洗碗，出完街返屋企立即沖涼洗頭....etc
我個人覺得咁樣其實係舒服左

利申：本來一日就會洗手30次以上，阿婆手不意外

我同絲打差唔多
之前返工會成日掂到客部手機
個心凝住好污糟到要求公司比濕紙巾我用
結果我同另一個同事用左大半桶
同埋隻腳係屋企一掂到出街衫外套袋都要去廁所沖

我都少用左酒精啦
係用潔手液洗手洗到好乾姐

掂到佢我會想死

我敏感到唔係隻隻cream都得
有啲用咗起粒粒
所以唔用

戴手套喇, 對手唔使要喇

同你一樣
最辛苦係對住啲身邊冇潔癖嘅人

根本唔會比佢行近

我覺得自己變中度架啦
身邊朋友屋企人都話我好誇張

佢地仲罵我咁乾淨無乜菌會死得快

呢個有潔癖都好基本
尢其是冬天

me2

一樣
我阿媽有時要我叫佢用電話我問佢乾唔乾淨
就算佢答完乾淨我禁完之後都要洗手
屋企個垃圾桶又係長期成堆紙巾
btw我係巴

有用架啦
但洗太多次手 用佢既頻率仲少過洗手

我嚴重潔癖十幾年都係咁過
講真，身體會好左
但對於污糟地方會過敏
空氣唔乾淨都易眼鼻過敏
早排去旺區，經過有TG殘留嘅地方，會瘋狂流眼水同鼻水

有
平時行街儘量唔掂到人 武漢肺炎之後有人掂到我就用消毒濕紙巾抹
掂完自己以外既野用梘液洗手就係好基本

唔好用凡士林呀
要先用保濕精華 再用維他命e cream
當佢係面咁保養

以為自己開post

我有帶但暫時未見到人帶

臨訓前搽啲娥羅納英係手再戴手套訓，幾日後會好好多無咁乾

我冇潔癖依家都覺得辛苦
祝各位百毒不侵

真係好撚慘 我有潔癖真係死撚左去算

真 成日見到張枱亂都會想執整齊

咁我地做唔到朋友了

屋企人成日都咁同我講
佢話會洗走哂益菌

我一年最多病三次
算唔算多

洗完手無搽cream既話 裂咁濟

我都係啊
屋企得五枝消毒酒精
最近咁樣 我又比以前每更多去消毒屋企同自己啲嘢
唔知可以撐到幾時
Btw 樓主用 hand cream 啦，一係就帶即棄手套出街

比起肺炎, 我更驚潔癖惡化, 潔癖都係因為SARS.... 好難先好轉

呢個我有朋友都有介紹我用
但佢叫我當用黎做潤唇膏

同樓主一樣有潔癖
成日都好想洗手 呢排消毒紙巾消都買唔到搞到個人好辛苦

I know that feel
平時出完街返去都會用酒精噴下袋手機個啲
宜家火酒都買唔到

已買
酒精搓手液同酒精棉片都買齊
不過買唔到口罩

出街唔見人帶
網吧見過一個

每次一掂到現金就要洗手 唔係會好似唞唔到氣咁辛苦

前幾日已經戴住手套去atm㩒錢

其實好閒
爆擦嘅話仲易感染
戴咗又可以避免掂塊臉

我啱啱先過咗數俾代購買酒精棉
你係網購定香港買到？
我搵咗好多間都冇

我係 再瘋狂洗手

哇絲打你重度潔癖喎不過自己個心會好舒暢
不過而家非常時期咁樣全家陪你一齊做咪好
我屋企人都要求要乾淨D

雖然聽起嚟有啲無腦但都要講

用密啲！

屋企唔夠酒精用，依家好痛苦
仲要手特別乾，成日洗同用酒精

唔使洗咁勁

搽下乳木果.....真係太乾我搽椰子油

有咩問題

samee
買唔到火酒真係覺得人生無咩希望 淨低都唔多啦

真係好焦慮 平時自己會有1L裝keep住
因為成日用 得返1/3就會買定新
仲有啲細細消毒濕紙 日日消毒電話、手錶、眼鏡…
而家見住佢哋逐漸減少 出面又冇得賣
好似生命都倒數緊

會唔會成日要劣乾淨條J

成日出街見到朋友衫hi到垃圾桶或者污糟野都即刻會兜去佢另一邊行扮無野算

聽日去買

本身有少少潔癖 加埋今次肺炎潔癖就再嚴重咗
最近好乾燥 就算揸cream隻手都係乾
發覺身邊啲朋友都唔太乾淨 出完街番屋企唔洗手

其實錢真係好污糟 唔關潔癖事 掂完盡量洗手

真
1秒即刻行開
有時候返工見到呢種污糟人即刻話要去洗手間叫同事頂

有潔癖都唔係最辛苦
最辛苦係有潔癖但係同啲冇衛生意識既屋企人一齊住
平時都算啦，宜家非常時期仲攞命

別人笑我太瘋癲
我笑他人看不穿

巴打好
我都係掂完老母手機都要去洗手
都唔止老母 除左我自己個部都會去洗手

我都係呀 成日都洗手洗手洗手 搞到對手皮膚超乾

同感 表示出完街翻到屋企一定要抹手機，啲外套/袋唔會掂到屋企其他嘢。但係最慘係屋企人完全冇呢個意識，仲話咩該死唔使病，戴口罩都唔係萬能。除完口罩又唔洗手，叫佢洗手就話唔驚得咁多，驚咁多仲容易出事

好憎人有鳩屎

平時我哋做開嘅清潔 成班人驚有武漢肺炎先走去做

其實返屋企第一時間洗手係好正常既事我不嬲都係咁做

我都覺得自己開始係
好易鼻敏感流鼻水
屋企污糟少少已經唔舒服

抗疫保命
推翻暴政

兔兔潔癖嚴重左未

我見過有人帶住勞工手套食野

保養隻手咁珍貴
不過有諗過買lush既手膜 試過好正

你出街帶手套？

I know that feel bro

hehe

原理咁似焗油咁焗隻手？

我係由細到大都覺得錢好污糟
咁多人摸過 街市啲血水 呀伯啲痰 仔啲鼻涕
每次一掂完一定要梘液洗手
有時無啦啦有朋友話俾返上次啲錢我 我話唔洗啦 下次先啦
雖然有時係想客氣客氣 但其實有機會係我啱啱洗完手 唔想掂only

潔癖患者會越黎越嚴重唉

Me 洗到紅哂開始戴即棄手套

我諗你都好清楚 凡事講求平衡

想問你會唔會唔敢去行山/露營？

潔癖又唔會覺得麻煩既
想乾淨d既諗頭勝過一切

你有強迫症了

咁你洗得比我多喎

我覺得唔會好，我係SARS時開始潔癖
十幾年來只有愈來愈嚴重

上網搵下啦 五支都夠用既
你買滴露開水清潔會好d
酒精消毒抹咁多好似唔係咁好

潔癖惡化真係好難返轉頭
要同自己個心搏鬥

Exact7ly

我慶幸屋企人個到有
Btw可以去carousell ig shop搵下
我都係個到買

我係，但而家佢哋冇再話我潔癖
同埋以前鬧我CLS得閒就買1L火酒返屋企，遲早燒左間屋
而家個個撲酒精，我係仲可以用到2個月（照我咩都抹一餐嘅量計）

而家要就住用真係好辛苦
市面缺貨既抗疫物資係我地平時用開既必需品
買唔到真係攞我地命

我都係
出街食完飯比錢就拎濕紙巾抹手

我都係啊 洗到隻手同樓主你一樣
本身都係有輕度潔癖會成日洗手

咁我而家都控制到自己唔掂自己塊臉既
樂觀咁諗洗得手多 菌都會少d

焦慮症先慘，日日都覺得自己好快會死

已經見到有人係咁

你有無搽cream啊絲打
建議你去買lush隻手膜試下 真係好滑

Ig網購

根本宜家就要戴啦你

真
長期焦慮 睇過醫生但又唔敢食藥

燒左間屋
絲打好有先見之明
我都係得滴露消毒液要自己溝水

平時買開既消毒濕紙巾無哂

裂到爆血

買左呢隻嚟茶 唔知有冇用

上網搵代購啦 ig shop有人開團

我明你架 頂住

好撚臭
洗乾淨唔關潔癖事 係正常都要啦

我以前都係咁
直到對手爛曬 長期有傷口要搽類固醇
依家剩係出完街先會用無泡洗手
洗手液都唔敢用 濕紙巾都要揀無酒精
主婦手一有就斷唔到尾

超有同感，我都有潔癖，平時成日郁啲就洗手，仲要係好徹底咁洗，平時出街要帶齊酒精搓手液、濕紙巾、紙巾、酒精棉片、皂紙。出街食飯我要用酒精棉片抹枱，如果果日條裙唔夠長，大腿會掂到凳既話，我仲要抹埋張凳，去出面既廁所，我唔會用佢地提供既洗手液，用自己帶既皂紙（日本設計，將啲番簡整到紙咁薄，細細盒咁比人拎出街用黎洗手）。而家我啲日常必需品全部比人買清光，仲要唔知幾時有返貨，仲世界末日過買唔到野食

場瘟疫完咗建議樓主睇吓精神科
有強逼症都唔係一件小事

咪係 以前佢地唔會
而家比我喝得多自己下意識去洗手

⋯⋯你要高保濕
凡士林係鎖水
你皮膚入邊無水係無用
你搵好濃嘅保濕
搵返貴少少嘅handcream
如果真係太乾就用俄羅立英鳩啦

係
之前佢地未沖涼入我房 我發哂脾氣
之後換床單用消毒液抹牆抹柱抹有可能掂到既野

我都有OCD
已經自行停左藥好耐
因為食親都胃痛

隻手好老

OCD患者路過

根本正常應該要有呢種衛生意識
明明網上面都有好多研究講過唔抹既手機仲污糟過廁板
班人都唔抹都好野

用啲勁啲嘅cream 有啲有油
普通洗手唔會洗甩曬

我屋企人都係咁講
話要死就死架啦 個天整定
心諗咩歪理黎
明明做好清潔可以減低機率

我都係咁，之前洗到爆擦流血，但其實手太乾燥反而令細菌更易入侵皮膚。所以唔好洗太多次(出街洗多d可以，但平時係屋企其實可以洗少d)

睇唔上連登毒撚

我都係咁
我超怕去街市 好怕掂到菌
成日驚掂到食肉菌寧願去超市買野都唔想去街市
去左街市都瘋狂洗手

會去行山
不過行親隻手都會係無咩野先去既

我都係 洗到屋企支潔手液都用好快
我沖涼液都用得快 每次沖涼全身都要沖兩次

每次洗完手揸凡士林
不過有潔癖會唔會接受唔到凡士林？

我都好怕自己潔癖變焦慮
成日擔心自己唔乾淨好污糟

我都係

我覺得就快
因為洗太多手好麻煩

我焦慮加抑鬱，日日都好驚出街
想死

潔癖先唔會帶手套
手套痴晒街邊菌
之後要處理多樣嘢仲死

你隻手
我前排都好似你咁 但未流血
真係要搽多d cream
我推薦你買herbacin
呢隻好潤好好用
只不過我懶姐

我就已經洗到唔想再洗
利申：都有潔癖

用熱水直程乾上加乾喎
你唔好話我知你平時洗面都用熱水

Sorry 肥仔手
好驚自己再洗落去

至少改為勤洗手套 而唔係勤洗手
佢隻手真係乾到痴線

我之前一洗到傷哂就逼自己唔好洗太多
搽多d handcream先好轉
要同自己內心搏鬥好辛苦

不嬲掂過啲制，都會用火酒噴返隻手。搭巴士就等架巴士停/大直路先郁，因為唔想掂啲扶手。

而家就入屋企前會用火酒噴全身衫，褲，鞋，袋。用多咗好多，但係而家火酒好難買，有得買都好貴。見樽火酒越嚟越少好撚不安
我就快崩潰

除咗狂洗手之外我都係咁
無得用alcohol pad清潔電話我覺得好困擾

不過之前工作關係成日洗手，洗到主婦手，然後買咗枝綠色handcream用，好快好返
可以考慮下

有時唔係死唔死
想像下有叔去完廁所冇洗手 摸扶手 你之後又摸 再摸電話摸袋
返屋企沖完涼係張床又摸返個電話
你就好似間接摸人碌鳩 諗起都夠核突

我暫時仲有存貨同訂左好彩少少
但唔敢想像用哂點算
我朋友同你好似 佢要拎紙巾墊住張櫈坐
出面洗手液要睇餐廳 高級就會用
但係唔乾淨既我會寧願忍住去商場廁所
野食大不了食零食死唔去
但無左呢d真係覺得天都要跌落黎

好似有d over...

我老母自己係精神科護士
佢成日都話我真係有病 強迫症
利申：我認架

好明白
我每洗一個部位都撳一次沖涼液

用緊呢隻幾好用
其實係自己衰懶
因為見第二朝又無咁乾就懶得搽

係！有一期超驚食肉菌 驚到個人好似癲左咁
但身邊無人明白

老母成日話我ocd
我胃本身都唔好

所以俗稱「阿婆手」

我有架啦多謝關心

男人老狗叫菜菜子

返到屋企即棄囉...

唉，共勉之

控制緊架啦
我未出血但差少少 嚇到即刻搽好多handcream

我都係日日要拎火酒噴下部電話先得，公司廁所鹼液又唔換咁，又係要袋住搓手液，去完廁所用

另外，平時番工好近tg地方，所以都有戴開口罩

潔癖同tg搞到宜家都唔洗點周圍撲野但真係用哂就冇啦

多d搽handcream啦
我明白你架 不過你乾既程度好似比我嚴重d
我指尖無你咁甩屑

我自己一個人用一盒還好啦
不過要乾淨哂先會拎黎用

巴打頂住啊
留tg我可以陪下你傾心架
唔好做傻事 反正我而家無事都係屋企好得閒

帶膠手套會好鬆
要帶醫療手套先有用但除好麻煩

我都有主婦手
handcream係用邊隻？

我一時時
會好嬲自己好麻煩唔洗算
利申：所謂唔洗但都會用清水過手

洗面唔會啦 熱水會痛
不過我有搽開護膚品
懶得搽手係因為支野拎出街用覺得污糟唔想掂到
用熱水係呢幾日姐 因為太凍 我畏寒手腳好易冰冷

遲早洗出血啦

咁你乾到咁就快啲用
唔係你隻手皮膚就係咁先
樹皮人咁

我一凍就會流血 平時洗到好似樓主隻手咁

睇醫生 一日洗太多係唔正常

每次出完街一定要用酒精抹曬手機 袋 同眼鏡
加沖涼洗頭先安落
我屋企人都係咁話我痴左線

潔癖仔留名

同你一樣
如果係夏天出完街嘅會洗埋手臂
如果食飽類等用手拎嘅嘢，就算洗左手都會再用濕紙巾抹手先開始食
每日都會用消毒濕紙巾抹電話銀包耳機
就算屋企洗手洗完都唔會直接掂水龍頭
屋企人去完廁所唔沖/唔閂蓋就沖會好無奈

呢排洗一次手會洗兩轉起碼
點搽cream都乾
依家連枝hand cream都用濕紙巾抹....

如果真係好乾可以臨訓前厚搽b5修復cream
第二朝隻手會舒服啲

巴打唔好咁哂火酒啦 衫褲鞋算啦你會洗架嘛
再唔係買住酒精棉頂住檔先？

見到有舖頭職員帶手套收錢
但又帶住個對手套食飯
覺得咁同冇帶有咩分別
只係帶少啲菌返屋企咁解

係咪呢支 真心好潤
德國手信no.1

Me too.....
支沖涼液1L 頂盡三個星期比我一個用哂

講漏咗, 不嬲都會返屋企即刻沖涼洗頭，出街啲衫/褲/鞋/襪/袋都唔可以掂到屋企裡面啲嘢，每次出完街，個袋會用個steam cleaner嚟消毒，電話就用火酒抹。

洗完搽handcream

細細個睇電視街市食肉菌覺得好撚恐怖
大個一直覺得超市會有 自此好怕去超市
去都好小心 係咁避人避袋
打邊爐又係唔敢掂到生牛肉既碟
成日叫朋友去拎同幫我煮

你都知大人既世界好複雜啦
我點解叫呢個名你都唔會明

巴打新一年要身體健康啊
拎alcohol pad抹手機唔好哂火酒啦

呢隻太貼 除會好麻煩喎
隻手又係會掂到菌

每晚搽護膚品隻手都會有潤下既
我諗可能咁隻手到而家先仲健全

我明白架
上網查過洗太多手皮膚敏感
加上太乾 隻手紅到就爆血咁款

呢排武漢肺炎驚得更加多

出完街我都係咁
但眼鏡係沖涼個陣用沖涼液抹乾淨

我同我細妹一直都會閂蓋沖廁
而家我地好惡叫全家都要跟佢地先肯跟
洗手會唧皂液再抹一轉個水龍頭
我一時時啦
出完街返黎洗手就一定洗兩轉

係咪買唔岩碼數

除手套好易JE

巴打你真係好極端
會唔會太嚴重

應該係
成日緊到好難除

OVER左，真心你戴手套仲好

搽厚cream
再戴latex gloves 瞓覺

兩日應該救得返

shiseido 紅色嗰隻
又平又潤

cls

I know that feel
洗到隻手甩哂皮 但唔洗又周身唔自在咁
用酒精好傷但冇佢好冇安全感

個醫生開Fluoxetine比我食
我食左差唔多10年, 次撚次同個HA醫生講胃痛佢都唔撚信我
有一日我去同卓健個醫生講, 佢話我係對膠囊敏感我先如夢初醒

雖然係強迫症
不過我都建議一下, 真係唔好過度洗手
同埋要適時搽返D Lotion
否則手大乾有傷口好易有細菌/真菌感染

我明白 明明呢d係我地生活既必需品
佢地既重要性就好似糧食
我明架 尢其是我支handcream會拎出街
用就要抹一抹真係好麻煩
所以我寧願唔搽搞到自己咁

係屋企就洗手算
都無乜酒精用 出街用濕紙巾安慰自己

10年個醫生都真係唔撚信你
你咁撚慘既 個醫生做到咁hea

公立係咁
D醫生1分鐘睇一個症咁濟
見你唔係好嚴重又唔會即時自殺個D 通常都HEA 9 你算數

今晚開始做返起

我以前D手手腿腿大部份位置都有濕疹
有時有感染重會流膿
而家都有但係叫做好返好多
搽CREAM同保濕好緊要

買馬油
見到你隻手爆到咁樣樣覺得痛

係呀，你試吓，會好好多架

屋企人冇人理我
佢地出完街可以唔換衫坐落床
連梳化都搞到我唔想坐
啲鞋又著住行入房

平時會洗手➡️抹電話➡️洗手➡️換衫➡️洗手
依家出完街就沖涼所以慳返換衫洗手個到

我都係咁
我用cerave cream + muji杏仁油溝
洗完手就整一pat落手背同手掌
唔掂手指
因為手指會搞到手機keyboard mouse有印

洗到隻手流曬血

其實消毒機真係work？我見講啲菌/病毒係5/60度都要成30分鐘先叫消滅到，好想知啲外套同袋出完街點清潔好

溝水。。。水有細菌 Sor

戴住手套都會耐唔耐噴消毒劑落手套度

呢排開漂白水我都諗要唔要用煲過嘅水？但我諗既然佢個原理都消到毒，啲水唔乾淨都應該比佢清潔左

醫向淺中醫， 你有精神病， 睇醫生啦

我都係，因我之前幾年成面濕疹，塊面成日痕。自從個次之後，一定帶支火酒出街，掂過任何物件都噴下隻手

每當洗完手都用hand cream, 會好啲

食膠原蛋白

開水拖地都得嘅.....但唔好用嚟抹嘢
我覺得水嘅細菌乾與未乾之間果下最恐怖
利申:潔癖到精神病

普通萬寧/屈臣有？

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

你辛苦？
你知唔知同你一齊住既仲辛苦

同埋見到好多巴絲講洗手洗到爛手
我自己2年前轉用LCN手霜
覺得佢冇咩香味，同埋泵裝覺得乾淨D
日常洗得2 3次手乾乾地就搽少少(其實一陣又會比我洗左
臨訓厚搽一次 捽幾分鐘先訓
爛手情況好左好多

大支裝250ml原價$399
但萬寧同Sasa經常特價$199 有就入定貨
唔好買細支 細支勁貴

買啲保濕蘆薈洗手液?

潔乜鬼癖，你頂多就係比較鐘意乾淨。你有潔癖呢段時間你已經甩曬皮

身同感受

我女神菜菜子 你隻麻甩手係對佢個名既侮辱

出街帶手套提自己唔好卒眼鼻。我轉用左 black soap (Tea Tree Oil )洗手，好好多，因為真係洗好多次，洗到雙手又皺又痕。

有冇試過純乳木果油？H軟膏？

係iherb 訂

公司D人唔衛生，好辛苦

大家咁話

火酒仲有好多我一次買好多大枝裝

巴打你辛苦啦
見到好多濕疹朋友辛苦到死

唔痛但明顯feel到係皺皮

我不嬲都係出完街直接沖涼 慳返水
不過屋企有共識乾淨先坐得沙發

我會拎濕紙巾抹下
以前會用開有酒精既濕紙巾抹下
而家慳住用啦

絲打你好嚴重喎....
水都有菌呢個真係幫唔到你

有啊 萬寧買開
不過驚安好似都有仲平d

做人乾淨d有咩問題

幫你pin

同我一撚樣
平時已經係咁洗手電話眼鏡晚晚抹，而家啲酒精就用晒但係唔夠人掙啲衫一出完街就洗一日洗兩機啲外套就洗爛

咁唔多唔少都有搽野既
洗到手損左已經好誇張